招集22/6睇hyukoh既人

好興奮
clockenflap睇到佢地唱個時既新歌 MASITNONSOUL
今次仲可以聽埋新碟23
500蚊好抵

無啦啦放工上fb 見到突然賣飛
仲要係星期四 1930
唔諗住入去逼了 是但搵個位企算

賣得好突然

我雖然有like hyukoh d fan page ,但完全唔知原來之前講過會開Asia tour仲要有香港
諗左陣去唔去..... 最後見500蚊就買了

有無人會放呀?賣得好突然

買唔到

我估好難

求放

唉，希望佢地會再來

可以上fb like hk fan page 好似有集中幫fan睇有冇人放

實會既

賣啦依家！！！！加開21號呀

加開21號巴打 快啲買

加開21/6呀 買啦

加場呀 21 手快有

屌！

我買撚到呀！

恭喜巴打